export const questionOption = {
    totalQuestions: 10,
    questions: [
        {
            id:1,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:2,
            question: "BlockAAdir?",
            answers: ["Merkezi birSADn kontrol edilir.", "Tüm Br.","İşlSADırır." ,"İşlemlerin ASr kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:3,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:4,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:5,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:6,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:7,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:8,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:9,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
        {
            id:10,
            question: "Blockchain teknolojisinin temel özelliği nedir?",
            answers: ["Merkezi bir otorite tarafından kontrol edilir.", "Tüm veriler açıkça görülebilir ve değiştirilebilir.","İşlemlerin hızını arttırır." ,"İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."],
            correctAnswer: "İşlemlerin gizliliğini korur ve değişmez bir kayıt tutar."
        },
    ]
}
